[日日飲] iu多奶.水

奶?

大撚到

iu咩cup

目測有E

目測D cup

邊有呀，你戴咗老化鏡睇嘢特別大？

衰妹幾好身材

有冇戴bra

揸過

c - d

你地太保守估計了

我可以日日揸

B cup比盡

你岩

IU .........BB

有冇搞撚錯

衰妹又迫人打J

ok 真係有奶
我要打j

差唔多

好大, 個太陽

仲有冇